3993 洛陽鉬業討論區

今朝入左12000股

揸短定長期？

我6.66入 本身諗住短期 因為想等939跌返d就入 所以入左呢隻諗住到939跌返d又有賺既話就會放 不過呢隻長揸我覺得都ok 始終宜家對鈷既需求量都好大 所以宜家跌左少少都唔怕

岩呀長揸啦
尋日試過進攻7蚊，今日係獲利回吐，我覺得短期會再攻7蚊

點解我覺得你講野既口吻咁似伏人接貨咁

我自己6.8蚊走左6萬股啦 睇個行業前景好，會再入跟住坐到破7蚊

岩岩入左

岩岩入姐係6.6樓下入？都ok既 始終都睇好可以升到$7左右

通常開得個股post都無運行

唔可以咁迷信

5.13入 好後悔之前大跌冇入多手
不過都慶幸自己冇走

我入左，準備大插見3 蚊

唉 我手揸幾隻股全部比連登仔推返哂上黎加開post

放心 星期一再大跌

炒業績前

幾時業績？

29/3

6.46，540000股

一手入場費都皮幾兩皮野，你真有米

貯力再爆上就爽爽

話Ｌ左大插啦，成班傻9

29号出業績見光死呀！

大陸仔翻鄉下啦

未驚過

搵位再入過

屌你老味跌果一毫大跌

等緊返6.1

上年都賺好多 公布業績個陣唔怕跌 宜家跌可能係想公布業績前㩒一㩒低股價等業績前再炒高 一係就上星期升到6.8x個陣已經炒完業績所以回落 但長揸既話覺得有望升返上$7 因爲宜家電動車發展得愈黎愈快 對鈷需求有升無跌 再加上銅價都開始上升 長遠黎睇唔怕蝕

今朝都升過返6.4 你個陣唔走？

5蚊見

我指等個價6.1再買 上星期炒到上6.9跌落黎走左了

兩次衝唔上7...希望下次得

上年2蚊，2蚊見

A股升H股唔跟

開始黎料

快Ｄ仆街啦

A股又新高啦，仲唔快啲跟

A股宜家幾多？

9.7，相差成3蚊，仲唔上

....

屌完全唔郁

巴打都真係幾急進

Ching咁pro 我平時都係睇新聞先會知

逆市上升

6.7放左 我6.66入始終覺得貴左d 睇下有無機會跌返落6.55左右先再入

差嗰一就毫 出入都無埋啦

我12000股喎 呢到都1k 同埋早1，2日都跌到$6.5 諗住睇定d先

有無人高追左

等緊位入6蚊

6.46入左12000股

我新手，係咪代表香港人睇得無咁好

都唔一定 因為A股好多時都係高d

見到連登有post 即刻放哂我手上嘅3993保平安

升返上6.66

Lol港九新界冇得避

比d力啦3993

咁多位準備好未

留名

幾時先返返家鄉

你幾錢入？

咀快就落返$6

$6.58

今日公佈業績

有未呢...

炒業績出貨， 聽日應該暴跌

會落番5蚊

復活節快樂

5.2,5.3到差唔多

業績不過不失

會唔會又係好消息出貨？ 宜家隻隻都係咁

資源都仲係無乜力彈
呢隻係好但短期都要捱下價
可能都受車股拖累
琴日反彈都無力
人地礦呀鋁呀都起碼有得彈下

洛阳钼业（603993.SH/03993.HK）27日晚发布了2018年第一季度业绩报告。公司一季度实现营收74.32亿元，同比增长28.5%；净利润18.6亿元，同比增加86%。其中：归属于母公司所有者的净利润15.5亿元，同比增加160%；实现扣除非经常性损益后归属于母公司所有者的净利润15.58亿元，同比增加171%。

同上年同期比增加171%好正常

齊頭收$6 ok

巧

劍指7蚊巧唔巧？

巧你老母

穿埋5.4就睇路

係咪等收皮

差唔多

聽日再唔大彈應該要直走
第一次咁重倉輪 就比佢冼舖甘

+1
聽日唔上翻5.4收就點都走一手先
唔理咁多

4.6先買

頂你個肺瑞銀 大大力唱淡

唔唱談點收貨啊，不嬲啲大行報告都係倒轉睇

查返ccass
瑞銀21/5 評級沽售
23/5對比21/5持股量：+45萬股

入貨gogogo

呢隻已經玩完 好快D走

今日上唔返5.5就放

急插

長揸有冇得搏

2600 3993

strong hold
大户呃貨

穿5...

佢做咩日日插

跌左1蚊

5蚊爭持緊

On9股 diu

向4.6進發

重貨 molamola

你個名

幾重？

血肉長城

個勢真係未跌完

Source:

參與制定剛果金新礦法實施措施的專家們已經于5月11 日結束了探討工作。國家總理將最晚於6月9日，也就是總統頒佈新礦法的90天后簽署該法令。 我們從礦業部得知，新礦業法的實施法案最晚將在6月9日生效。此前，卡比拉總統在3月9日頒佈了修訂版新礦業法，該法案由上下兩院一致通過。 新的礦業法是在2002年的舊版本上做出了一定的修改。據統計，共有18處內容有所創新。

其中包括：立即對所有採礦者實施新的稅收及關稅條款；
確保稅收體制的穩定性，由原來的10年不變改為5年不變；
提高礦產的特許使用費，金、銅等普通金屬由2%提高到3.5%，而像鈷一樣的戰略性金屬由2%上漲到10%；
對超額利潤徵收50%的稅（當最終所得利潤超出最初計畫的25%時即為超額利潤）；
要求外國礦業公司有義務預留5%的資本給剛果金私營企業；
剛果金國家免費佔有的份額從5%上漲到10%；
將礦業許可年份從30年降為25年；
礦業分包活動只能由大部分資本被剛果金人持有的公司承接。 只允許剛果金被授權的合作社進行手工開礦；
要求剛果金人民參與貴重金屬的買賣以及加工處理；
引入明確的礦場概念；

明確礦業公司對當地民眾的社會責任。 礦產出口銷售收入的回流本國從60%上升到100%；要求公司在獲得開採許可時提供環境保護證明；在開採省的首付設立公司總部；盡可能將手工開礦處轉變為小型礦場；採取激勵性措施彌補部分省份基礎設施建設不足的短板，從而促進經濟發展。

等插到PK，你地全部人放曬個時，我會入場，可惜到時呢個post應該都完

隻野搞咩

下探4.7

正垃圾股，持有中

穿5 現價入唔入好？

跌到4蚊入

有冇人尋日入左貨

等4.5

每日既陰燭長度越黎越細 今日直程同開市價一樣， 淡友應該無力估，差不多見底了。估計聽日不回升後日都會升。

5蚊入左長擺
個鈷價仲係高位

一份大行報告同股東減持個少少就跌咁多
on99

a股一日跌7%

唔穿250天線後市未使睇太淡

成本5.6有貨 諗緊好無再加注

妹吓妹吓咁

我5.05有貨都唔夠膽加注
梅左幾日都未定咁

這隻清貨喇

但其實覺得基本面又冇變 A股折樣又大
定我睇得太表面

我5.77 幾時先識反彈。。

5.5

今日終於收陽鐲
結束7連陰

變晒啦

認真想知基本面變左d咩

死喇 可唔可以講下 有咩變哂

願聞其詳

剩係剛果轉policy 已經another story la...

我都睇中佢5萬股

用小/唔用鈷

我今日溝左, 5.3左右會減, 慢慢炒上落揾返低個成本

但講個隻新電池 話唔用 都講左好幾年

你咁諗，不如當佢公用股好冇？

究竟佢跌夠未

幾時4.6 快d plz

係啦, 之前係因為鈷既價升, 佢有鈷礦, 利好
而家鈷既價係冇跌, 但剛果新政策...
仲要剛果新政策既新聞好似未係aastock 出...如果出埋D老散仲唔

無底黑洞

多謝資料 但係點解A股冇反映?

睇黎玩撚完
連250天都就穿

前兩日A股都好似穿左250天線

6蚊貨

有排坐 Diu

等4.45 撈底

何以見得4.45係底

轉勢就追，插落去就繼續等

利申：無持有以上股票

留名等穿前底4.65

彈翻上黎
唔通金針見底

成班無人性 坐緊貨

穿完一個底 仲有第二個底

溝

玩撚完了

你個名
呢次真係玩完

冇貨等入

上年升左兩倍，呢D真係唔識玩

無力上

呢兩日都似做緊底ge

跌多的

終於跟一跟返大市

個個話搞到地底泥噤 唔敢加注

上返5

深潛

坐定定

有無人入左？ 穿哂

個鈷價開始跌

我4.7入左，估唔到跌到扑街

4.4 試下入

隻股做咩9？

跌到4蚊再入

Same 屌那星

屌蝕撚到入肉
越溝壞跌

睇返張圖真係好撚似思捷環球

輸到pk 5 蚊有貨

好在買call無買正股
1千當止蝕

隻股日日跌 完全無反彈跡象
都唔知發生咩事

走唔走好？

前景唔睇好，電池有新技術減鈷既依賴，甚至無鈷。

你地係咪買股票唔會止蝕，剩係望住歷史高打丁？

冇咁快, pana先話黎緊5年用鈷既量會double
同埋3993 唔係齋出產鈷

仲有冇機反去5 蚊

唔等錢使就擺下先，357年實上翻去既

A股將會到5蚊

三個月跌咗一半

係時候升啦

再穿3蚊就玩完